si no hay carpeta android ejecutar:

 npx react-native eject

despues pergar en la siguiente ruta
"android\app" en el archivo "build.gradle":

project.ext.vectoricons = [
    iconFontNames: [ 'Feather.ttf'] // Name of the font files you want to copy
]

apply from: "../../node_modules/react-native-vector-icons/fonts.gradle"

para los iconos despues de la linea 2 
